塞車塞到爆

點解班勇武好打唔打打紅綠燈 就黎塞車塞到嘔血。

成街都見唔到一個人戴口罩
如果連咁小野都做唔到
就唔好學人話反抗

咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

樓主分化 樓主係鬼

核彈都唔割席